香港質素咁低,唔怪得防疫一世都比唔上澳門同台灣

由上至下都係垃圾

比起中國呢

北韓最強

踢走香港

態度正確